# Aerowolf <aerowolf@tom.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-27 10:41+0800\n"
"Last-Translator: Aerowolf <aerowolf@tom.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Lokalize 19.12.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"

msgid ""
"<b>Advanced settings:</b> click on the \"Settings\" menu item to access the "
"settings dialog."
msgstr "<b>高级设置:</b> 点击“设置”菜单可打开相应设置对话框。"

msgid "Send to background, send to foreground, hide"
msgstr "转到前台，转到后台，隐藏"

msgid "Cycle through 3 states"
msgstr "3种状态循环"

msgid "First note's color"
msgstr "首个便签的色彩"

msgid ""
"<b>Automatic focus:</b> if this is enabled, the notes will automatically get "
"the keyboard focus when you hover them with the mouse pointer."
msgstr "<b>自动聚焦:</b> 如启用，当鼠标经过时，便签将自动获得输入焦点。"

msgid "<b>Change color:</b> click on the menu button, and select a color."
msgstr "<b>修改色彩:</b> 点击菜单按钮，选择色彩。"

msgid ""
"<b>Change font size:</b> click on the menu button, and increase or decrease "
"the font size with \"+\" and \"-\" buttons."
msgstr "<b>修改字体大小:</b> 点击菜单按钮，并使用“ + ”按钮增大或“ - ”按钮减小字体。"

msgid ""
"<b>Create a note:</b> click on the \"+\" button at the left of a note "
"header, it will create a new note, with the same color and the same font "
"size as the note you clicked on."
msgstr ""
"<b>创建便签:</b> 点击便签标题左侧的“+”按钮，可创建新便签。"
"其色彩和字体大小与您点击的便签相同。"

msgid "<b>Delete a note:</b> click on the wastebasket icon and confirm."
msgstr "<b>删除便签:</b> 点击垃圾筒图标并确认。"

msgid ""
"<b>Keyboard shortcut:</b> hide/show notes with a keyboard shortcut. If this "
"is enabled, the icon in the top bar can be hidden."
msgstr "<b>键盘快捷键:</b> 使用键盘快捷键显示或隐藏便签。如启用，顶栏图标可隐藏。"

msgid ""
"<b>Move a note:</b> drag the blank space in the center of the note header."
msgstr "<b>移动便签:</b> 在便签标题的中间空白处拖拽。"

msgid ""
"<b>Position of notes:</b> select whether you want the notes to be shown "
"above the windows or underneath them."
msgstr "<b>便签位置:</b> 选择便签显示在窗口上方或下方。"

msgid ""
"<b>Resize a note:</b> drag the resize button at the right of the note header."
msgstr "<b>调整便签大小:</b> 在便签标题右侧拖拽调整大小按钮。"

msgid ""
"<b>Show/hide all notes:</b> click on the icon in the GNOME Shell top bar."
msgstr "<b>显示/隐藏所有便签:</b> 点击 GNOME Shell 顶栏上的图标。"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "List of valid key names"
msgstr "可用按键的名称列表"

msgid "Modifier keys must be between chevrons"
msgstr "修改器按键必须位于V形之间"

msgid "Don't use a keyboard shortcut that already exists."
msgstr "请勿使用已经存在的键盘快捷键。"

msgid "Modifications will be effective after reloading the extension."
msgstr "修改将在扩展重新载入后生效。"

msgid "Above everything"
msgstr "置顶"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Author:"
msgstr "作者:"

msgid "Automatic focus"
msgstr "自动聚焦"

msgid "Backup your notes"
msgstr "备份便签"

msgid "Bring back to the primary monitor"
msgstr "带回主屏"

msgid ""
"Click on this button if you accidentally moved a note out of your primary "
"monitor (example: if you had notes on a secondary monitor and unplugged it)."
msgstr ""
"如果意外将便签移出了主屏，请点击此按钮 (比如: 便签原在另一屏幕上，但该屏幕已被拔掉)。"

msgid "Custom color"
msgstr "自定义色彩"

msgid "Customizing notes"
msgstr "自定义便签"

msgid "Default value is %s"
msgstr "默认值是%s"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete this note?"
msgstr "删除此便签吗?"

msgid ""
"Files ending with \"_state\" contain the color and position of your notes"
msgstr "文件名尾部带 \"_state\" 的文件包含合作色彩和位置"

msgid "Files ending with \"_text\" contain the text written in your notes"
msgstr "文件名尾部带 \"_text\" 的文件追念便签文字内容"

msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Hide the icon"
msgstr "隐藏图标"

msgid "Incompatible with desktop icons"
msgstr "与桌面图标不兼容"

msgid "Lost some notes?"
msgstr "便签丢失"

msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "Note options"
msgstr "便签选项"

msgid "Notes extension error: failed to load a note"
msgstr "便签扩展错误 : 载入便签失败"

msgid "On the background"
msgstr "置于后台"

msgid "Open the storage directory"
msgstr "打开存储目录"

msgid "Position of notes"
msgstr "便签位置"

msgid "Report bugs or ideas"
msgstr "意见或建议"

msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

msgid "Restart the extension to apply the changes"
msgstr "重启扩展并应用修改"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "[Empty note]"
msgstr "[空白便签]"

msgid "Show notes"
msgstr "显示便签"

msgid "Sticky notes for the GNOME Shell desktop."
msgstr "GNOME Shell 桌面便签"

msgid "The \"Custom color\" submenu allows you to select precisely a color."
msgstr "在“自定义色彩”子菜单中可精确选择色彩。"

msgid "The dialog window you're reading provides several settings:"
msgstr "当前对话窗口提供以下设置："

msgid "The settings window"
msgstr "设置窗口"

msgid "Translation:"
msgstr "翻译者:"

msgid "Type here…"
msgstr "在此处输入…"

msgid "Use a keyboard shortcut"
msgstr "使用键盘快捷键"

msgid "Using the extension"
msgstr "使用扩展"

msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

msgid ""
"Your notes are saved to the disk on various occasions (mainly when you hide "
"them). If you want to <b>get a copy of your notes</b>, this button opens the "
"folder where they are."
msgstr ""
"在各种情况下（主要是在隐藏便签时），便签都会保存到磁盘中。"
"如果想要<b>获取便签副本</b>，点击此按钮将打开笔记所在文件夹。"

msgid "translator-credits"
msgstr "请见翻译光荣榜"
